ryzen 5 1600粒u插底板個陣出左問題 有無得搞

粒u斷針腳同彎針腳有無得整
就咁放出去 有無人會收

唔好on9

100同你收啦

高手

用intel咪冇事囉
110同你收
刷下鞋都好

我好人，比多1蚊你用，111蚊收

Intel 個座啲針講到唔會彎咁樣嘅

我冇話唔會彎 只係話粒u唔會
一係買b350板+8400
咁就兩邊都唔彎

其實樓主斷咗幾多
如果唔多可以試下開機
有可能仲用到